各位師兄打救下我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

是咁的，呢排工傷 唔洗返工係屋企無野做

將以前想睇既動畫已經一次過睇哂

「OVERLORD 1~3季 GOODDDDD

為美好的世界XXX 1~2季 GODDDDD

帶部爛鬼手機去異世界 GOODDD

RE：ZERO GOODDDD

騎士之魔法 GOODDDD

刀劍神域 GOODDD

NO GAME NO LIFE GOODDD

齊木楠雄既災難 GOODDD

斬 赤紅之.................. 我屌你屎忽窿 我個FD點尻我去睇 睇完之後個心勁唔舒服 無錯的確係幾好睇 但係結局真係搞唔撚掂 邊個再介紹我睇D咁撚SAD既動畫 我就入廚房拎把老牛出來 話你知咩叫老邪刀法

線上遊戲老婆無可能係女人 一般啦 可接受

天降之物 GOODDDD

剩係識飲酒既 碧藍之海」GOODDDD

希望各位師兄可以出手 講幾套精彩絕倫 扣人心弦既動漫一解小弟煩憂

動漫內容最好既輕鬆/搞笑 主角好撚勁之類 異世界題材就重好

蠟筆小新

迷

我怕睇到我死個日都未追得哂

不過都多謝你先

我睇唔撚明你d評分啊
多O好啲 定小O好啲啊?

WHATTTTTTTTTTTTTTTTTTT

GOOGLE左 有套叫「迷家」既野

遲D先睇下 我個仆街FD介紹左套叫 在下阪本既野比我

one punch
charlotte

是但啦

OK 納入待睇名單

小弟去追在下阪本先~~~~~~~~~~~~~~~

咁我推薦你睇魔法戰爭啦
我比GOOOOOOOOOOODDDDDDDDD

5等份的花嫁

至高指令

Jojo

聖劍使的禁咒詠唱

末日時在做甚麼？

實教

涼宮09加埋劇場版

手機俠都good？

紫羅蘭永恆花園
來玩遊戲吧
等到一月嘅話 五等份的花嫁 同 約定的夢幻島
呢兩套包好睇

手機俠同刀劍同分

連登真係專俾山埃料

OOOOOOOOOOOOOOKAYYYYYYYY

GOOD在佢夠哂輕鬆

遊戲三人娘睇左

夠哂膠

集百家智慧得出以下動畫

迷家
charlotte
魔法戰爭
5等份的花嫁
至高指令
聖劍使的禁咒詠唱
末日時在做甚麼？
歡迎來到實力至上主義的教室
涼宮 ........
紫羅蘭永恆花園

係睇完在下阪本之後就會解決哂呢堆動畫
( )

根據樓主口味，介紹幾套正嘢比樓主

未來日記
寒蟬鳴泣之時
Another
妖精的旋律
Hellsing

真係笑到痴線
不過畀呢三條女搞到其他笑番笑唔出

寶石之國

我的英雄學院

識貨

見師兄d語氣咁豪邁又有氣勢
一定需要女女幫你出下水
誠意推介你睇school days

綜合樓主口味

呢套你絕對覺得GOODDDDD

Guilty crown

屌你老母jojo第5季睇撚咗未啊, 未就躝返屋企睇埋佢啦

師兄有少少野想請教你 入廁所先講

爹磨 SEN些

嘩他私華 一集都無睇過JOJO DES~~~~~~~~

呢個睇左~~~

S1 睇粵語
S2 睇國語
S3 睇日語

依家係NETFUCK 追緊Charlotte

估唔到會有咁多師兄比料我

我已經感受到大家既寵愛啦!!!!!!!

要異世界呀
百鍊聖王與女武神囉

去補番漫畫啦

認真答你
鐵血的魔劍

聽講話主角無死 變左龍人同渣槍個條女共度時艱

但係我呢份人唔係好鍾意睇漫畫 無動力親眼目睹 漫畫既結局

ching你係飲咗酒定隊緊草

呢個正名來？

NOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

兩樣都唔係

我係睇緊charlotte 第5集

下姐係點==

wata shi，唔生氣性格
aa 柯哥打？

唔係
正名係鐵血的孤兒
主角叫魔劍

柯哥打奶yo

唔係搞笑，但值得推介
Clannad
Clannad After Story

三顆星彩色冒險
世界征服謀略之星
夜晚的小雙俠
蘿球社
天使的3P
天體運行式
龍王的工作

要睇埋ova
智代bb

人類衰退之後
屍體派對OVA
只有我不存在的街道
陽炎Project

櫻花莊的寵物女孩
月色真美

darling in the franxx
正確的卡多

呢啲嘢睇得多，心智唔成熟會咁就一世 變相介紹人睇果個就…

利申睇晒，唔止睇一次

屌你老母

CLANNAD

得閒幫手補充下，一時間諗唔起咁多，推薦多幾套比樓主

happy sugar life
屍鬼
寄生獸
來自新世界
進擊的巨人
惡魔人

我好愛我老母

我想問點解要咁做呢？

點可以冇az

依家既進度係Charlotte 第11集!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

等我又介紹下先

南瓜魅夜
屍體派對
虐殺妹型
殺戮morph
鬼畜島
屍囚獄
戀獄月狂病
殼之少女
惡魔蛙男
gore screaming show

你介紹埋d 一睇個名就知道係獵奇嘅做乜9

屍體派對真係發惡夢

甲鐵城都無？

咁多個O,點可以無JOOOOOOOOOOOOOOOOO JO~

我屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
甲鐵城真係........

你介紹埋d 一睇個名就知道係獵奇嘅做乜9[/quote]

來自深淵

Psycho Pass呢？

仲有Violet Evergarden
治療雙眼同對耳

Sor..仲有小圓

佢介紹嗰啲重要好多冇出動畫唔啱樓主要求

正解的卡多 good

冇日和

咁多OOOOOOOOOOOO
Boku no Pico

果青
Wa2

屌 見到樓主個list真係忍唔住笑撚左出黎 仆你個街

七大罪
血界戰線

冷燈的鬼徹 夠輕鬆

認真答 上季異世界魔王同今季史萊姆

WHYYYYYYYYYYYYYY

禮多人不怪，再次感謝各位動物台手足相助。小弟不勝感激

迷家 NOOOOOOOOOOOO 睇左第一集頂唔順太悶了
charlotte GOOOOODDDDDDDDD 睇哂 我都估到主角個妹唔會死架啦
魔法戰爭 NOOOOOOOOO 有大師話係垃圾 所以SKIP左唔睇了
5等份的花嫁 眼殘 無留意到手足講 原來1月先出 所以SKIP埋
涼宮 ..................

依家既目標：
「至高指令
聖劍使的禁咒詠唱
末日時在做甚麼？
歡迎來到實力至上主義的教室
紫羅蘭永恆花園」

遲D先再追其他師兄口中既動畫啦!!!!!!!

my little pony

Steins;Gate 同 Steins;Gate 0

瀨戶之花嫁 笑到仆街

鐵血的孤兒season 2
darling in the franxx
年度話題黎 一定要睇